# Phần mềm TinyCards của Nhóm ACD
* Nguyễn Tuấn Anh
* Lê Thành Công
* Hoàng Xuân Cường
* Phạm Tuấn Dũng
* Lê Văn Duy

#### Yêu Cầu
Để chạy được phần mềm TinyCards thì máy tính cần có cài đặt NodeJs và MongoDB

## Hướng Dẫn


1. Clone reo với câu lệnh: `git clone git@github.com:ACD-Team/INT2208-2-2018`
2. Bật Cmd trên Windows hoặc Terminal trên Unix
3. Chuyển đến thư mục vừa clone về
4. Chạy câu lệnh:  `nodemon`
5. Truy cập địa chỉ tại địa chỉ: `http://localhost:8080`

Link of Document Project : https://bit.ly/2GKLuqb
